[香城online攻略］防止狗隻突進？

小弟成日睇漫畫
咁啱最近打香城online果陣
成日俾d跑得好快既狗仔追 搞到成日都卡關
我就係度諗 有咩方法可以減慢佢地既速度呢呢

漫畫入面有種陷阱係用一條繩
綁係兩邊固定好 高度就大約小腿位置

咁當佢 全速跑果陣
一kick到條繩
就會當場仆街

大概就好似圖中咁樣

我睇漫畫果陣就係用鋼線
因為反光

唔知大家覺得呢種新型roadblock有冇效呢
一齊討論下

1/10

2/10

3/10

4/10

(戰術post) 有效對付畜龍/green objects狗衝

Push

5/10

6/10

我搵日買卷比你用下

7/10

呢度成日都有陷阱師話會用魚絲
不過好似未有發現過

我都諗唔到點用先唔會阻人退 又阻到狗

我睇漫畫直情有一種係
有人跑過之後會直接身首分離

不過咁難睇好易tk

魚絲

不過怕tk

因為舊式roadblock作用好似愈黎愈細

如果新既呢款陷阱有效既 會唔會令到狗隻有心理壓力 唔敢全速沖呢？

當然都有機會搞到自己友

和理非會俾人tk

波子低概率有用

身首分離
如果set係舊式roadblock前面又有冇得諗

當市民覺得生命受到黑警威脅，市民係可以勁中黑警心口

開始聞到浸除
呢家鬥攞命搏 根本應該咁 邊邊淆就輸
我地可以傷 但唔可以比人擄

所以根本真係要做到齊上齊落 打仗咁
有一千人 我洗撚驚佢？ 同佢煉過啦

古時打仗都講陣形 隊形呀 一排廿個 幾十行 洗撚退
有手足冧 就推前去救

要認真傾下呀[/quote]

係 希望大家有咩諗法都可以開post討論下
香城online隻game我地一定要爆機！